原來JYP係環保人仕

原來佢係一個揸電動車嘅環保人仕，為保護地球出一分力

嚟咗香港住？

noted

係 套都唔戴😂😂😂

佢旗下d囡都好環保

JYP d囡晚晚都環保吹

推

JYP嚟香港就係要搵律師告9導狗同印狗

咁佢係猩猩
當然愛護大自然啦

快手捉撚左導狗條柒頭去人道毀滅

係，JYP daddy心繫地球，為環保出一分力

Taslun